如果621唔夠人，民間運動將會柒到不堪

自古以黎
大型民主運動
主要都係由傳統泛民同民陣牽頭搞
今次大台唔號召，蘋果唔再宣傳
最主力宣傳單位係連登
如果搞左咁多野
人數同撐送中撐警察大遊行差唔多咁少
連登將會名譽掃地，同時民陣會沾沾自喜，心諗冇佢真係唔成事
唔係要分化
但今次係一個好機會
俾全世界睇到冇大台靠網上號召都可以一呼百應
連登仔唔好俾人睇死
放低你嘅鍵盤
唔衝都出黎睇下食下花生

連登係龍定蛇就睇今次
到時見！

連續遊兩個星期勒...大家都累
少人d都可以理解 又出黎行完就散 有咩意思...

sor 多口問句，點解會揀21號？星期六唔係仲多人咩？
真心唔知，勿屌

到時夢中相見

推推推推推推！！！！！！！！

係少人好多
班中產
中年人
已經未必會撐
佢地好多睇蘋果號召
同覺得已經收貨

今次我估主要成份後生同成日上網嘅世代
自己人都唔撐個運動就撐呀住
所以幾累都要出

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

星期五先有工罷有課罷

所以應該轉焦點向警察濫用暴力入手
動員返啲人

唸多咗 612個陣在場嘅人大部份信號收得好差 但連登啲post推得極快

連登啲示威post
動不動幾千正評
勁起上黎過萬
如果出到黎得幾十人
我日日開post屌撚柒班連登仔
個個鍵盤戰士

推

其實少人真係唔奇
又唔係個個人都上連登
而且連登仔又唔係你條
點解要聽你點
唔想潑冷水
不過遊左咁多次行其實好多人都好攰
所以可能好多人都會選擇民陣再號接或者1/7再遊...

條靚

Pish

蘋果號召人上街

真係估唔到

連登公海無幾個post同612差九杖遠

6/6
12/6
16/6
聲勢都浩大過今次好多
D人開始傾返打機足球

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候